[分屍]逸東邨26歲女子墮樓 身體斷開慘死

事發在下午2時許，一名26歲女子由康逸樓高處墮下，墜落時疑撞及停車場一個金屬上蓋，女子身體斷開多截，墜落地面。救護員接報到場，證實女子已經死亡。警方封鎖現場，正調查案件。
據了解，女事主生前疑受情緒問題困擾。

快過巨乳人妻

散晒

利申 住東涌 日日翻學都經過呢到

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

26歲
大巴仔溝
點解要死

Your face

可能佢係肥婆 日日上lin登比人笑

肉碎

哇屌

( Show Blocked User - 両儀式 )

分開幾件

無碼圖？

金屬上蓋咩款

好多肉碎

吊你有相
住東涌

斬件

r.i.p

同邨人 r.i.p.
凌晨返屋企會自己行過嗰個位 有怪莫怪

又係依條村

不安

唉

想了解下無碼

嘩屌

點解可以碎成咁

碎哂

有仔冇女溝

有女冇仔溝

Btw rip

無知覺死

唔通同校？

不過對佢黎講可能係解脫呢

點解我覺得好似好少血咁既
斷開唔係應該成地血架咩

認真聽到佢跳落黎之前大叫屌你老母

Rip

可譽？

今年最多人跳既地方

點解呢個po咁多人咁口臭 重喺到笑
Btw rip

柒少陣當幫忙

有怪莫怪 我睇到你哩句唔小心笑左出聲

Rip希望佢安息

廿六歲女 大把前途 點解咁睇唔開

擺明係腦槳。

我都笑左

係咪謀殺案

唔係鳩UP

突然諗起回魂夜

佢撞到咩 斬開幾件

Rip

同人嘈緊

同邨 rip

講呢啲

你老母仲撚柒阿生左你出黎

斷開兩截仲駛唔駛call救護證實死亡

P.S. 你果度我冇睇錯係逸東邨黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

校友

咁都相認到

第一次quote唔到柒咗就潛啦
唔撚係以為自己好撚好笑啊嘛屌你老母

關你撚事呀屌你老母垃撚圾
成隻狗咁夜媽媽亂吠 塞返入你老母個閪到啦嘈
( Show Blocked User - 麥豆腐 )

好撚好笑呀 哈哈哈 你老母臭閪

慘

快速斷開，傷口會滲血唔會爆

rip

上面有人惱羞成怒 笑撚死人

即刻走seven仔買包冰返黎

有怪莫怪

師兄

Btw今日我都聽到佢跳落去前好大聲講左句野
好似係鬧人既，而且好嬲咁講
之後過幾秒就聽到呯一聲好大聲
個下已經feel到啲野，心諗唔係呀
但我望落去個位遮住左睇唔到咩事
過左陣就聽到警車聲

到5點零6點，有fd sd左條新聞出黎就知咩事了
好不安 好似係咁諗到佢把聲咁
R.i.p

以後都唔敢行嗰到

柒咗都咁撚惡

去啦

你知唔知咩叫利申呀

柒左仲死撐

小學雞以為係ps

咁撚鍾意引經據典就番去高登圍住個火爐打飛機喇屌你老母
懶有趣咁quote埋晒啲舊野當有趣，我地係咪要笑啊？你同手動「向左走向右走」有乜撚野分別啊？用多啲存在感高啲㗎？？

當ps用都錯
第一個留言第一句就ps

願她於天國找到屬於自己的樂土

同座...唔怪得3點幾出街時樓下早更保安呀姐仲未走

跳樓既話真係要好大勇氣
佢一定涯得好辛苦先去跳
祝早日安息

早日安息

我住果棟...rip

有D好笑得黎又有d FF到個情形

LIHKG點Block人?

26碎女

咁多黑膠袋

google廣告

RIP

住東涌 成日番學經過呢到

相認
中六史人

rest in peace

有無分屍圖

巴你老母咩
把呀

㩒user名再㩒封鎖用戶

唔好揾我